其實班黑警係咪每次都take完野先出黎

成日出到黎唔係發癲就係幻覺有人屌佢
再唔係就瘋狂搵警棍打人
完完全全失理智
憑感覺做野

好似二戰啲兵咁

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

個d叫本性